成日都話大陸冇錢，但點解佢哋仲咁多錢可以周圍收埋其他國家嘅官員呢？？？

明明話佢哋冇曬錢， 真係唔係好明

賤民勞工 拖糧扣糧咪有錢囉

咁照計應該就呢支爆㗎？
點會仲有咁多美金可以喺市場上流通呢？

所以點解要捉馬雲

咁都幫唔到幾多㗎？

你聽邊個話先

但佢拖糧都只係換到人民幣， 咁佢點搵到咁多美金出去買嘢同埋收買其他國家嘅政要呢

佢連美國總統都收埋到， 歐洲咁多國家又好似買佢怕， 佢的而且確真係咁多錢周圍賣貨， 所以真係拗曬頭

日日玩回血劍

咁佢回血劍都係收返人民幣， 邊得嚟咁多美金 出去也文也武

中国係無錢，但係共產党有

只有連登班傻閪不願相信先鳩噏，活係自己幻想既世界，大陸有錢既人真係好多

咁佢哋啲美金喺邊度嚟？

咁即係根本唔會支爆啦

民知民高，同埋自印

唔使拖唔使扣
大陸d人力成本平到喊
就算係深圳呢d一線城市都有大量三和大神收你幾十蚊日薪做野
係得鬼國先可以剝削得咁冇人性
仲要下面d人唔反抗

冇錢嘅係三和、農村嗰班賤民喎，邊度有報導講過政府/黨冇錢？

都係印出嚟

自己印美金？？？

我唔識經濟學， 咁個個國家都印咪冇窮人

黑市流出

check唔到佢啲美金係假嘅？？？

印太多唔得，所以只有一班少數人可以富起來

真係有咁嘅技術？
完全察覺唔到係假嘅？

睇晒就會明

用假換真， check 到時， check 唔到源頭，同埋量唔可以大。北韓一直都咁做，支共近年有無收手就唔知。

有錢個班唔會講你知，一曝光等被割

只可以話真到要好高技術先分到，再加上收買下中間 o 的人，發現係假都係流左一段時間先知。前提量唔可以太多。可能近年支共唔洗咁做，因為佢地可以靠股同埋其他財技搵錢。

回血劍當然唔係剩得人民幣而且依家佢同外國斷交咩，佢壓榨人民既勞動力出來既產品咪就係賣比外國，唔同外國買野比人民幣佢咩

支爆係得連登班磨碌成日打飛機姐

人民幣有人要嘅咩？

咁個個國家咁做都得啦

瘦下肥上
中國人冇錢 但共產黨就
你見中國首富係賣水既就知咩料la

咁又唔得，唔係個個都有技術。中東非洲小國可能做下中間人。

唔係話大陸嘅技術好低咩？

冇人要？
唔計你幫人洗黑錢
試下低過市場價1%買人民幣睇下有冇人理你

多謝有空我會睇

大陸教北韓印，係師父級

美國唔阻止嘅？

你幻想下共產黨就係殖民時代嘅英法西葡統治者
中國平民係殖民地嘅農莊奴隸
農莊變左工廠
好易搵錢

好似香港失業率高咁
公務員冇影響 出足糧

大陸19樣 d賤民死有咩關係
搜刮民脂民膏 1人1蚊都14億

印美金唔係重點，而家賣下軍火，賣下監控人民技術都夠賺

咁即係其實佢哋依家係世界最強大？

佢軍科技術好厲害㗎咩？

之前不足為患，近幾年咪日日打支共囉

咁又話本身佢哋人民連食都唔夠食， 呢個國家究竟點樣繼續可以運作落去

用槍行奴隸制 仲有排玩

聚沙成塔

話緊佢哋平均窮姐
但支共割韭菜割到肥架嘛

雖然未入到最強，但係生產普遍軍車，槍械都係平，用到咁啦。賣去非洲中東夠嫁啦。

唔通真係畀佢哋統治全世界？

十四億人口, 奴性重, 唔追求人權, 大部份人又勤力,
想窮都難啦

佢地唔夠食冇乜所謂
佢地既勞力為國家帶來收益 eg. 工廠賺10蚊
0.5俾工人 4.5俾老細 5蚊俾黨

始終都會過割完架

咁即係阻止唔到佢哋變第一強國？

黨員有錢
黨無
人民無

真係有難得 被剝削嗰群又唔會反抗

但係14億人口依家講緊連食都有問題喎

知唔知咩叫回血劍
而且收買一個人嘅錢同國家預算差幾個零

羊毛出自羊身上 完

領導有得食就得啦

啲數字全部老作 又唔透明
但西方就係比呢啲老作岀黎既虛幻收買

咪攞曬啲韭菜錢收買人

西方人真係咁易呃？
到依家仲未睇穿佢哋？

但係我而家講緊係 佢哋真係可以統治全世界喎

即係佢哋點都唔會沒落？

唔係好明可唔可以講多少少

黨竟然冇錢？

平民冇錢政府同權貴大把錢

你當香港呢條大水喉死？
如果冇大陸話唔定香港經濟一早排世界頭三

清潔班人八個月冇糧都照返工
唔割點對得住自己

係呀，五至十年後，世界無人敢屌柒支共，同埋無咁 ge 力量

係掛
其實我係指收賣別國官員以貿易名義送錢俾強國 強國再分返油水俾受賄官員

唔係啩

終角係錢唔多，但係佢啲人識搵收入，喺泰國越南非洲呢啲第三世界國家到開廠投資cap水，間接壓低埋人地個勞工價黎增加自己收入，加埋賣軍火俾啲第三世界國家，賣小量既稀土，喺釣魚台附近既石油鑽探，賣水泥(香港你住緊棟樓買唔小)，佢啲人喺淘寶做既唔襟用產品，呃人日韓產既「時裝」(永遠都有水魚)，香港啲關口既「管理費」(一個關俾成近億架)，你同我用緊既東江水費，🤣直接間接你諗吓佢掠左香港幾多水

但呢條水喉都俾佢搞到開始出唔到水啦

其實真係好可悲

但係又有好多報導話佢哋就呢支爆， 究竟邊樣先真

回血劍.jpg
完

中國人ok 咁可以點？

中国有強制結匯
支那人996做貨賣出去，收美金返嚟
然後政府印人民币換你手上嘅美金
普通人用陰司紙，只有党先可以用美金

一有人出嚟反 就打壓

久而久之 安份做韭菜都仲有命

但依家我哋都開始冇水啦喎

其實外國人都係見錢開眼

你當人哋傻架咩

生完咪再有囉
望下上面啲工廠係點樣低成本 無底線咁壓榨勞動力啦

印銀紙？

知唔知中國有幾多人移咗民去美國/西方國家仲要勁多都好愛國
前排咪話有個勁樣衰嘅支那女人勾到個議員 你估佢哋流㗎？

陰謀論嚟講 仲有啲影子政府背後呢班人控制住唔少權貴同資金

韮菜冇錢=/=共產黨冇錢

老毛年代都係咁玩啦

冇錢係唔會滅國㗎希臘而家都好地地 至少未死
更何況中國有咁多勞動力
六億人月薪低過一千 咁你諗下佢哋畀人壓榨嗰啲錢去咗邊仲有外國班移民愛國者

有香港呢部提款機,印幾多人仔都可以無限量套戥外匯.

唔係嗰個國家都係行計劃經濟

你諗吓克羅地亞一條鐵路 錢係歐盟出既，做係中國做既，佢奉獻塊地出黎又唔駛睇克羅地亞人民頭，好似克羅地亞呢啲東歐小國加埋又可以影響歐盟次次出黎譴責都係得把口，同工賊會民賤聯呢啲一9樣，得把口，投票? 又不了

因為不停在香港上市攞美金

瑞士 + 島國，之前爆左單100位中國人瑞士存左成 7.8萬億。

冇幾十萬億＝無錢
收買官員 甚至總統 唔洗幾十萬億呀？
宏觀睇國家無錢 但幾百億點會拎唔出
同埋外國企業要既唔係你直接俾錢佢 係要個市場

認真覆:
2020年中國gdp係正數，有幾多國家做到？
你可以講假數，不過大行仲係要不斷加碼投資中國既佔比。
醒少少，唔好立場先判，就知要信專家定信燒生？

啲高官同商人貪貪埋埋有幾多啊

所以特朗普喺度既時候，英國傾緊將呢啲「愛國」列為叛國罪。特朗普點解咁刻中國憎佢到要用橫手推侵侵落台唔係無原因

個D係腳，D錢唔係佢地既

佢有錢，咁又點? 點解今時今日仲有咁多維權人仕? 有一樣野叫窮得只剩下錢，點解佢啲人去到外國咁刻人憎? 有啲事情當人民覺醒既時候唔係錢可以買

因為外貿賺的外幣強制要你換人仔，
外匯管制唔俾啲人換番外幣

因為錢集中在有錢人大機構政府
人民太窮
6億人收入太低
本身唔應該咁低
咁佢地應得個份錢去左邊
去左政府 有錢人 大公司
你諗下有6億人做廉價勞工
點會唔有錢

Can’t agree more

淨係聽班極右連登反社會超現實毒撚講得多，真係以為中國仲窮過非洲兒童 情況好似youtube啲「厲害了我的國」片一樣，大家都只相信同報道自己相信嘅嘢，然後不斷抹黑對方。 樓主請pin

馬雲

你自己數下中國近十年有幾多個富豪軟禁 坐監 被自殺

你要明白 人=錢

冇人就冇錢

佢賣緊自己國民為其他國家做奴隸

所以咪停電
凍死人唔緊要最緊要保持好形象

武肺成堆西方傻閪信WHO信中國死得咁小人啦

之前雖然打緊貿易戰但中國對美出口其實冇停過升，連登仔日日話爆都唔知爆乜春，又話一帶一路收咗皮其實根本冇收到，依家不知收息收得幾爽，還唔起起錢嘅就會用物資地同用自然資源還，一切情況根本風生水起。

國富民窮，中國人就6億人月收入低於1000，國企就負債幾萬億。大陸講首富咩馬雲許家印鐘睒睒都係假，真正嘅首富從來都喺中南海。

官有錢，民無錢

連登仔見到中國有咩風吹草動都會敏感到射，落大少少雨就會F F到三峽大壩潰堤全國死清光，寒流到停電，又F F到凍死幾萬人暴動支爆，全國大停電，生產停滯。

永遠事實根本冇連登仔想像得咁嚴重，到而家都仲有人認為中國有成億武肺患者

唔係點養到黨咁肥咁囂張

北韓啲印刷技術同機器都係支共俾佢
所以支共根本唔洗自己印

唔一定用錢控制外國政要

知唔知咩叫貧窮懸殊？

年年貿易順差同全球投資最多既地方話佢窮

北韓、委內瑞拉依啲國家窮到饑荒都未倒台，幾時先會輪到中國，中國大躍進同文革死幾千萬人都無推翻，依家更加無可能。

算把啦，我地有生之年都唔會見到中共倒台㗎喇，一個咁龐大嘅體制只可以從權力內部去解體，就好似蘇聯咁，唔好幻想埋啲無謂嘅嘢，幻想埋啲八國再聯軍嗰啲，好好生活做好自己仲好啦。

On9 你睇下大陸條貧窮線係邊再睇下幾多係貧窮線以下，睇埋往時幾多熱心青年一車車咁去山區義教，真係有錢大國會唔會咁撚慘

東江水果啲係政苦個荷包出，就算香港人無水，佢可以維持住個財政預算去支出，甚至透過借貸同未來收入去出左先(最多減福利開支同加稅)

其實點解佢哋唔反抗呢

我都想知係咪真

外國但係移居去第二個國家？？？

邊個國家嘅影子政府？？？
佢哋係幫中共嘅？？？

啲師兄話菲菜割完， 生番之後可以再割

但依家 佢哋真係勁好多

真係冇人會反抗

但係我哋開始失去呢個能力㗎喎， 我真係唔明 佢哋點解會搞死香港

唔係好明可唔可以講多啲

咁點解一定要搵中國幫手？？？

消滅反抗意志永遠都係大陸做得最成功嘅嘢

等依家唔使再旨意啦， 佢依家直頭係殺雞取卵

真係好誇張

就係唔明點解佢哋咁有錢

我唔係好信佢哋gdp真係正數， 佢哋上面啲工廠 停頓曬咁濟， 靠乜嘢 撐起個gdp

一般小市民生活就好慘

但係苦無證據

而家就唔係話佢黑人憎喎， 個個西方國家都要買佢怕

其實唔係話 去曬 第二啲東南亞國家咩

其實成日見"支爆", 其實60年自製咗個大饑荒，唔係已經爆過一次？狗共都無死

又話 習大大反貪污， 點解仲有咁多貪官

你覺得 中國富強？

唔係點解叫做韮菜

咁多前車可鑑，點解佢哋唔襯出事前走囉？

棒打出頭鳥
唔係已經生存唔到落去
邊有人想即刻死
呢個係人性

咁有出就有入，有咁多奴隸幫佢做嘢但係佢哋都要生活㗎， 而家有報導話佢哋連食都有問題喎， 我老實講真係唔知道邊樣先真

但係好多師兄又話停電係好細範圍

即係中共一路只會更加富強？？？

但上面好多人話中國大把有錢佬， 佢哋其實好富強

😭😭😭

中國有錢 但集中係個幾%人到囉

你真係信中國大陸啲報道？

真係咁有錢？？？

咁如果中國都做到， 根本歐美國家全部都做到㗎喇

咁用乜嘢呢？

但係 有錢嗰啲真係好誇張㗎嘛

咪就係唔明囉， 明明啲工廠停曬咁濟， 但都仲係話咁有錢

邊個話大陸冇錢 只不過係大陸平民冇錢 大陸政府or官大撚把錢好冇

其他國家疫症嚴重過中國，所以中國既工廠生意多左好多。過去果個月中國出口仲要係record high。

中國好多公眾既地方已經冇帶口罩，你可以上深圳睇下，信不信由你。

但係有錢嗰啲真係有錢得好誇張喎

諗起東江水就發火

佢既冇錢係冇大錢姐，一千幾百萬收賣官員濕濕碎啦

我畀個空殼公司你做董事長，咁你覺得你係咪變左有錢人？

但係我上youtube睇片有人拍 到周圍工廠都好似死城咁喎

但係啲貪官點會拎啲錢出嚟幫手

咁開上面生活即係有錢又死冇錢又死

你擺流氓無賴同紳士君子比

睇咩生意既工廠，做成衣既好多去左東南亞，因為成本平。
做醫療防疫果啲，生意好到不得了。

所以都係睇overall條數，睇你信唔信。而邊d人係最專業? 一定係華爾街果班大鱷。

好多細廠係執柒晒，只不過係由大廠食晒佢地既生產線，當然有d廠做唔住同高科技廠係真係撒資，或者係某地區要搞環保/城市規劃唔可以再搞工廠佢地搬廠去偏d既地方，上連登勿認真，好多吹到大陸停晒廠無單，但事實係出口不跌反增

幻幻

美國一日唔取消US-HK Policy Act,呢個功能都唔會消失.

大陸冇錢→財政兜唔到底→支爆
大陸有錢→剝削底層人→好快造反→支爆

投標平掛

我見好多富途牛牛 國內股民， 佢哋show出嚟自己 買賣成交紀錄都係億億聲。

冇理由淨係價低者得㗎

呢啲我聽咗好耐啦， 我由好相信會發生到依家開始唔相信呀

拜登上台仲會唔會取消呢？

你都弱智啦

真係咁容易做到假鈔？

又好似話華爾街啲大鱷一早畀中共收買曬

中共有錢
強国人係騙徒

借左香港銀行一萬億美元
點會無錢

一有人出黎反 （政權）就打圧
兩個人出黎反 （百姓）就批鬥

大把錢，打鋪機閑閑哋都有幾十萬落去

清朝有個句話
寧比友邦,咪比家奴

呢啲好容易manipulate，我都可以影兩條片，一條講到香港變鬼城咁，一條講到香港仲旺過以前，而且兩條片都真材實料，唔呃人

你唔信我地講咩都無用

剝削就一定㗎啦，不過支那人造反呢句真係得啖笑。

就係 唔係點啊

華爾街係中國既利益係好深，所以收買左一啲都唔出奇。

簡單d，睇股市互聯互通，北向資金就係代表外資對中國投資既信心，呢d北向資金都係加得好可怕。

唔關事
支共繼承朝貢制度
同慈禧外交觀
寧贈外邦, 不予家奴
大躍進死幾千萬人
都照送糧食俾非洲窮國

Donald Trump都冇啦,出呢招就係真正攬炒,徹底收中國皮香港亦必須陪葬,我係絕對支持！

原來你係弱智嘅

咁你咪返去你嘅國內去同佢哋一齊發達囉，係真㗎。

共產黨有錢就得，who fucking care you?